火影有咩角色既實力俾大家Underrated左

1.二代火影,

以佢對付帶土的身手, 莫講話金銀角部隊, 成個雷之國圍攻都無可能殺死佢

2.油女志乃

早期果陣KO左勘九郎, 勘九郎下忍之中算係最勁果幾個, 而且係比較早位既敵對人物, 志乃呢種冇咩存在感KO左佢真心屈機

3.宇智波鼬

三神器秒天秒地, 理論上輝夜姬中左都收皮

凱

我都覺, 其實忍界大戰果陣, 佢七門已經打得嬴現任五影

天天

雷切：識用卡卡西
千鳥：識用佐助

油女取根

團藏

拉麵大叔

三代火影

戰國年代三十歲已經好老
所以二代打金銀角唔輸已經好好

大筒木一樂

鹿丸 報仇個陣睇到毛管戙

阿飛

絕對被嚴重低估實力，隱藏大Boss

天天
打機用好勁

歷代最強火影喎

君麻呂

人地竹取一族話晒輝夜分支喎

漩渦向日葵
連鳴人都可以打敗